citi轉賬美金去渣打,點解會收我收續費?

用citi bank網上轉賬美金去渣打,點解會收我收續費?仲要第二日先轉到出去,再彈返俾CITI咩玩法?唔係即時到賬同免費?

做咩唔問番CITI

美金跨行轉帳好似得CITI HSBC 行山互轉唔收手續費

我中銀轉美金落citi 冇手續費

你要睇下CITI距行有冇CHATS收費

問題應該出左係渣打度。
我citibank <=>恆生轉過美金歐羅，兩邊都冇收費，不過CHATS本身就唔係即時。
另外渣打CHATS 匯入都有收費，不過點解彈番去 citibank 你要問渣打

佢話俾人地彈返筆錢過學黎,無話咩原因!我叫佢幫我詳細查下咩原因會咁

渣打收錢
出同入都收

我打去渣打,佢地話無扣到我錢,應該係對方扣錢

咁渣打有冇講點解轉番筆錢去 citibank?

係咪渣打個美金戶口打錯咗呀？

無,佢反而叫我打去citi問點解會俾人彈返筆數

我問左渣打,佢話個戶口賬號係岩

渣打玩9你喇
「彈」回頭一定係收果間彈

我都覺係渣打果邊出問題

我用渣打出美金次次都要用支票大法

我都申請左本美金支票簿渣打應該係咁多間之中每日入最高金額現金而唔收手續費既銀行

撳個制查下都懶

應該渣打收左錢

我上次由渣打轉美金去citi都係用支票過數,早知我用返支票無咁煩

渣打收啦

佢收左我22美元,唔知佢點計法

我大貓轉支銀無收